［1q題]咩色既鞋最鍾意笑？

係黑色呀！！！！

因為
黑鞋黑鞋黑鞋黑鞋黑鞋黑鞋！！！！！！

....

樓主懶音癌
大家可以出返去

咩色既鞋最鍾意引人笑？

係灰鞋呀！

......

好creative 樓上全部唔sick欣賞

呢個好笑

唔係李斯咩？

ok笑咗 XD